［突發］有冇人同我一樣feel到地震！！！

係咁震
穩定有個頻率
21:07-21:10

有冇

好誇張

Sor 岩先放左個屁

我以為自己錯覺

我都以為係 但係係咁震

Sor 啱啱唔小心推跌左個肥婆

Sorry 啱先係屋企做hiit

sor，跌左部nokia

唔怪只得

原來唔止得我一個feel到

係咪d大型車經過震呀

唔係囉

唉你地班仆街係咪冇feel架

肥婆你都推跌到，咪撚咁痴線啦

邊區

我feel唔到...
利申港島區

將軍澳feel唔到

又唔講邊區點討論

feel 到
你邊區

我頭先見到欣宜跳緊繩唔知關唔關事

其實係佢想扮暈挨落我度我躲閃高避到所以佢先跌到